
<h1>Нормалайзер = типограф</h1>
По умолчанию добавляет к «висящим» предлогам и союзам $nbsp;
<br>
Можно указать дополнительные слова, которые нужно обернуть в nobr
<br>
Слова указываются через запятую


<em>git clone https://gitlab.com/MakarovYan/normalizer.git</em>

<em>npm install</em>

<em>gulp watch</em>


<em>Ссылка</em> - http://normalizer.lab-dmn.ru/